【潰不成軍】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

jaded

(笑)

天朝要射波了

雲加食撚屎

下場又要俾鏝城炒

下季唔想再見到細梅

所以我都開始小睇阿狗波
係見決賽同大戰先睇
以前讀書
同班fd 開住skype睇波
睇阿狗點輸 比班fd笑
都可以話果陣無錢買人
又要還債
好啦 到依家多左錢買人
踢得仲撚鳩
鳩都算 場場大戰都衰自爆
屌你老母

但係佢哋啲固定班底
都唔係真係 fan tv
又賺好撚多錢

三中堅

阿仙奴: errors leading to goal 冠絕全英超

全隊加埋11球, CECH 4球, XHAKA 3球.

另外, 有人話XHAKA有長傳同遠射嘅, 長傳時好時壞我唔作評論啦.

但係想問下XHAKA遠射能力喺邊度反映出黎? 佢入左幾多球遠射? 佢起左幾多次腳?
我8,9成阿記波都有睇. 我印象中佢只係入過2球, 有球仲要係省中人改變方向先入.
XHAKA嘅遠射多數唔中龍. 有力度冇角度.

雲加

星期四又要大敗...

深夜睇左兩個鐘頭喜劇

bully都有間中出鏡架
唔通佢又假阿咩

雲加又有咩籍口

連炒兩場

個啲暴龍哥全部有自己youtube channel

reported

2月不利我廠

唔睇個場啦…

講真我唔夠資格話佢地假球迷
有d point係有道理
人地反雲係拖banner有哂chants
係越做越肉酸姐

英足總迫害
係要擺2月踢

無撚野好講 中下游球隊係比人炒

早年海盜王 都有屌啦 只係無乜追住訪問姐
作客 主場 例牌見到佢老人家
又假球迷

中下游打曼城你都up得出佢係想塞死中間，博快反/死球偷雞

好難先好似隊垃圾今日踢到咁不知所謂，睇哂90 分鐘你都睇唔出佢究竟想點

孫承宗比啲面我唔好針對隻殘廢狗

之前鏝對利 贏完聯賽杯都識聯賽放水 哥狗識做喇

對中游都比人炒啦

仲睇既肯定有被虐傾向

要盡早求醫

其實中下游係決賽踢到士氣波都唔會俾人炒......

呢幾場最絕望係 完全睇唔到有入波嘅方法 輸都唔係最緊要

fan tv班友同依度差唔多
藍斯有波入j到出血
冇波入又話成場做過d咩
一撚樣

bully 咪固定班底一員囉
冇話假阿嘅
不過誇張啲慘況
瘋狂針對部分球員
同埋某程度上發死人財呢啲係事實
同埋佢哋而家大部份嘅 viewer 已經係 non arsenal fan
做 show 咁做

雲加輸撚到咁都唔走 唔肉酸?

唉

年年買人返黎都係咁

證明唯一出路係換教練

走啦雲加

真係不知所謂 成日傳失波

好返好耐啦 有正選未牙垃圾

哥狗首冠了

我真係doubt唔落果班local係假阿

早段係塞得ok
係自爆左
再加埋慣例既下半場早段發夢廿分鐘

阿狗連士氣 質素都無

反駁人就比point 啦，自己交唔到貨就抹黑人假球迷

換個角度諗大家支持既呢隊西波聯賽排緊第6 差鏝27分 本來實力差距就好大 唔好再當呢隊波係前4球隊/有得爭下冠軍既球隊 早d訓啦 排第6既球隊本來就唔應該期望贏到榜首球隊

你頂龍咪捱到六月

諗起幾年前對伯明翰果場盃賽 最後都係輸左

Troopz果班講野係難聽，但佢地每一場都有睇架，作客去德國果d照跟

退1萬步黎講，做球員都唔應該屌鳩球迷，即使佢講野好撚難聽都好

有無人覺得今埸已經算可以接受
諗下上埸打熱刺，連運個波上半埸都難

哥狗好似廿年前爺爺
唔知廿年後哥狗會唔會比人屌快躝

未見過人踢final hea到咁

下季仲會有咩剩牙

輸到冇感覺

人地背住你 . 一個轉身一射

柏芝連續兩場一模一樣

鼻屎佬德國隊完約未
雲格教埋呢季走喇

反而我覺得佢地反得太流於表面
人地猁想加票價,球迷即時唔入場抗議
管理層即時禁停計劃
齋talk無實際行動根本上就無任何用處

我廠打AV

個場傷好多

真係訓，你老母

咁佢哋 season ticket holder
去晒主場作客嘅
不過當你賺嘅錢同阿仙奴嘅成績成反比...
同埋當你越攻擊球會 / 球員
越多 rant 就越多 views 同埋 profits 嘅時候
講真個心態都好奇怪啦

有d人仲話踢得ok, o條撚

無期望就無失望
一日唔換雲加一日阿狗都係強隊肉便器

@6c

Video: Manchester City coach & former Arsenal captain Mikel Arteta shakes hands with every Arsenal player on the pitch after the full-time whistle. [@ChrisWheatley_] #afc

雲加無左享利柏金大肉腸就乜都做唔到

哥狗呢

下場又深夜，真係無mood睇了

cls 死忠黎 假阿會咁多年主場作客去足 波飛火車唔洗錢 貴到pk 仲有時間呢
假阿有咁得閒咁好氣每場睇每場落足力屌

食屎啦

啞仔

我期望呢只係雲加肯退落黎
之後鼻屎佬教定安76教都好
失敗左既我都心熄啲

你知唔知咁代表咩呀
自己球迷覺得睇fantv仲有娛樂性過睇波
人地球迷就當你隊波係笑話呀
仲好意思屌人

Photo: Santi Cazorla walks around the Wembley pitch after the players had walked down the tunnel. [@MattiasKaren] #afc

又未必係假阿，不過點都係靠屌阿狗發達

塞完完全無諗過點打反擊，大佬盃賽黎... 同埋無針對過人地key player , 人地雙核放生哂咁點踢

星期四定五牙究竟

利物浦 care local fans 多好多架
佢哋賣飛淨係賣俾 postcode 係利物浦嘅 member
一年得兩個月會賣比其他地區嘅 member
阿狗真係多遊客 / non local fans 入場

星期四深夜

下又咪一鳩樣 連禁你兩球果段中場搶到一球波？

哥狗算比面啦 如果認真mode打落水狗今場起碼6:0+ 算敬老啦

我唔係望贏呀
想你踢得好小小
唔好輸得咁撚難睇姐
明明聯賽主場成績唔係差
但作客踢到屎咁
明明可以踢得好好
點撚解次次對強隊都要輸呀？
你話踢到勢均力敵最後輸波都算數
但唔撚係呀

去油長先數你456

證明兩隊都係閪波

佢地係贏果時咪又j到出血,呢季英超贏左十幾場,果十幾場既view數你夠可以話佢搵好多啦

人地哥狗肯改變戰術
我地個老野一成不變

都要阿本身柒到全球知名 先會屌阿都會發達
又唔見有liverpoolfantv chelseafantv咁出名

yoooooo

你踢撚到鏝鋮咁既話，有邊撚個可以靠屌柒你發達

唔撚怪得人地主場大聲咁多

咁都要多謝班阿狗近年既精彩表演先吸引到外人想睇呢隊西波仆街既

讓你費癲
kdb打cdm
出bsilva又入你兩球
高下立見

英國大把死忠嘅
不過發球會死人財囉
core 果班 arsenalfantv 嘅人一發覺有錢賺已經 quit 咗自己份工
全職做 arsenalfantv
好似 troopz 以前做 ladbrookes 而家都冇做

總之佢賺錢就唔岩啦

諗下我地上網睇都咁撚嬲，班友現場睇左幾十年，睇住隊波折墮仲大感覺過我地啦，仲要比你屈佢假球迷

哥狗知你會扔長波比羊追，搵隻walker包後，已經令到羊隱撚哂形

20年前爺爺都好肯變
442轉433轉4231
不過人老左就固執好多

好明白各位手足輸左首期錢既心情

早幾年又話窮又剩
呢兩三季買人重整用咗兩三億
越踢越頹

yes
酋長其實係 london tourist attraction 多過足球主場
班球員其實係actor多過真係踢波

岩 喊得多過我地啦

通常d老野一退休 個人冇左寄托 身體就好易出事
爺爺一定係因為咁先唔肯退休

唔好講錢呀

鏝 洗2百幾M . 我地賺10M

全世界最撚貴波飛，假球迷既話唔撚入場放黃牛比遊客好撚過啦

快撚d添啊

唔洗啦
公司佬一個屌打哂

擺大咗個頭 冇撚咗個尾

之前變返4後衛突然今場又玩返3中堅

佢變完贏一兩場又認叻鳩屎真係好撚黑人憎

懶係有針對部署咁啊嘛
其實咪就係為左出哂d中場囉

球迷屌自己球隊好肉酸 唔岩

決賽輸0:3 肉唔肉酸

近五季不斷大敗肉唔肉酸
唔係輸234 係4568 10球都有啊

條撚樣落台未啊 全家死未啊

當你條後防

4個位 1ON1 每個位都可以話輸梗咁濟果陣. 都已經唔洗睇

仲要自爆埋

贏波同埋輸波嘅 view 數差好遠啦
同埋佢哋成日格硬要整啲 rant 出嚟多人睇
之前又推迷雲果個弱智出嚟講啲 on9 嘢引人屌
成件事根本好嘔心

擺大佐個頭但入波又唔覺多佐

出金剛棒未

哥狗好波

另一邊廂debuchy又入波幫手迫和里昂

佢都估唔到撐對波咁多年 會咁撚樣發左達

一兩場都算
係起碼半季都用番同陣容同人腳
對咩隊都係

羊咁踢係戰術定懶

點啊

擺埋今場同痛哭細路.jpg落去啦

入錯post sor

Arsenal’s record in 2018:

D L D L W W L W L W L L

We’ve lost 6 times: to Nottingham Forest, Bournemouth, Swansea, Spurs, Ostersunds FK and Man City

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

球迷梗係可以屌架
我哋日日都屌架啦
我純粹對 arsenalfantv 好反感

y not both

食屎

法甲

永遠啲防守都唔針對性部署 起碼都要限制人地啲key player

強中弱輸哂

David Ospina (39) completed more passes than Ramsey, Wilshere or Ozil.

今晚睇後防猜波睇到燥

你兩個都食

Gary Neville on #Arsenal: "I've not really liked the defending for a long time, I've not really liked the leadership or character or the spirit. But you've always liked the football. I don't even like the football any more. The last bastion has gone. This is a dark, dark day"

屌你老味等波到

troopz 5-1 拖肥果條38萬
1-0 熱狗果條廿幾萬

針佢老母
踢落好似街場求其搵夠11個落場踢咁

個list越整越長

食完嘔落你個口

失第二球最撚好笑，區域聯防又出事喇，仲繼續用

唔可以咁講
呢隊鏝個個都可以做key player

gunnerblog‏
@gunnerblog
Following Following @gunnerblog
More
I don't think we've been especially bad today.

We've just been as bad as we normally are these days.

其實踢落我根本唔覺得今場差過對熱狗果場
果場更離譜

去左聖e天 4博正選 未輸過 仲入2球

是撚旦啦
輸左咁多年，人地拎你輸波賺錢算得上係咩

Think I'll be signing off Twitter for the night.
Want to forget about Arsenal and listen to some quality music instead... 👍
I suggest you do the same, or you'll all go crazy...

禁區頂空鳩晒任人起腳

我係英國 有次去左睇作客 幾難攞到飛 又搭來回幾個鐘火車 輸左都燥啦 哂錢哂時間
莫講話去到munich比人炒5:1 仲要hea踢

運唔到個波上去
比人搶到驚哂

今日迪布尼廢到仆街都輸3粒
有態真係456

funson reported

kdb跌watt

啱呀 如果阿狗每輸一場波我都有錢收 真係發達大計黎

曼城好似冇乜出力都贏3球

加利仔次次講阿狗都講得好中
有時懷疑佢係咪阿狗黎

咪quote金剛棒啦

個場聯賽1:0 今場決賽3:0完全兩回事

上半場以為至少64波

人地長期坐bench既班拿度施華出黎都同隊波有配合

阿狗果d正選好似臨時拉夫咁，onetwo都唔多見個

thx m20

5-1 果陣啱啱買咗人
1-0 熱狗其實大家已經有啲習以為常啦
troopz 個 channel 本身都少人睇
你睇下 arsenalfantv
大部分都係 non arsenal fan 等阿狗輸波之後睇嚟笑架
同埋佢哋講嘢好 abusive
成撚日針對部分球員

2014–2018
Arsenal 30apps 2goals

我都識講啦屌

本土球迷表達意見都唔得
依家有無屌錯佢地先? 屈佢地踢得差?

佢已經盡跑架喇喎
次次長傳佢都有試跑
直到龍接/踢左粒波為止
無供應真係好大問題

人地練波練到配合 我地練波唔知練啲乜

輸波屌好正常姐
我直頭想雲加死

Arsènic™ @MrArsenicTM
11小時11 小時前

Bellerin told BBC5 that the players are eager to win the #CarabaoCup for AW and the fact he never won it before gives them extra incentive.

AFTV班人都係假球迷 咁應該冇人係真球迷了

打乒乓波

落左order唔好大炒咋

真係one two都冇今場

一早已經話賣比爾連去巴塞賺返幾千萬
之前仲好多人覺得佢好掂，依家人地買埋個右閘唔洗買佢

呢度都成撚日搵戰犯啦

依家d戰犯走撚哂咋嘛

佢踢波個陣阿狗都可以話係唯一勁敵

食屎啦你條撚屌 次次得把口鳩up

俾SANE 撚到

對咁多次都無咩進步過

唔好理人假唔假啦
班球員踢到咁撚樣仲好意思話人地

0-3仲唔夠肉酸?

躝啦用牙叔好過

冇人幫，前場有幾可有人既姐
你話防反，防完又反唔到，翼又冇得阿羊自己跑
美斯都搞唔掂啦

好醒

收到風連登做打手有錢收
詳情pm六日子

人哋有個好明確嘅體系
其實阿狗以前都有雖然係鳩猜
三寶果排咪又係擺啲垃圾落去
不過踢出嚟都有好明顯嘅風格
就算換走部份球員踢法都一樣
自從買咗燒山太依賴佢哋之後就唔記得咗點踢波

時代變喇

UEFA Europa League‏ @EuropaLeague

It was not to be for Arsenal in Arsène Wenger's third attempt at winning the English League Cup final.

#UEL

練fashion sense囉
fashion既野你識條鐵咩

班撚屌次次都話咩幫雲加拎返個冠軍
但係次次落場都踢到碌柒咁 似係想佢走多啲囉

佢講華倫都好中

燒果時451 都叫有彈彈波睇
中下游除左硬野都食硬
去到宜家都唔知踢緊乜

阿狗今年都有體系架，下下死去中間，兩隻翼衛/閘唔撚落底囉

果陣雖然中場成隊都廢
但踢落有自己風格
依家都唔知做乜鳩
我有我踢 你有你踢咁

求下雲加落台啦
夠架喇你既貢獻

藍斯

除左牛奶. 都無咩邊個有火

仲次次有D 打古感波搞9 爺爺

口講迷雲 踢出黎反雲

點解隊波可以好似零默契咁

好多都好唔合理喎
好多人睇佢哋 channel 睇到成日 send abusive text 比啲球員
xhaka 屋企人都成日收 death threats 啦
你覺得 arsenalfantv 係理性批評球員表現同埋分析咩
咪又係搵幾個戰犯乜撚都屌佢哋

問雲加

係就踢到世三咁
真係迫走個老野

曼城中三入三

講真 阿狗啲波一年比一年難睇
以前都仲有華麗足球吸引下fans
而家乜柒都無 鳩鳩下咁

無左卡叔 基佬 奶 無彈彈波睇

仲要買到人先搞笑

Agree 其實佢地屌D野既風向都轉得好快
好似之前達哥錄野個單野咁
廣告費咁好賺
屌多D落力D賺多D why not?

聽朝仲要返學 訓唔著

咁我冇質疑過呢度班人如果搞個 fantv 會仲低質過 arsenalfantv

d人都係鐘意睇佢地點屌隊波咋嘛
佢地都係收左錢做show

成班過黎養生又有糧出
點解唔黎

華麗足球無左超過10年啦…
唔係阿迷既旁述先會咁形容姐

arsenalfantv 迷得山預左弱智啦屌你老母
垃圾頻道

咁呢到果個都係架啦 劃埋圖又咪咁
唔屌哂呢到全部人啦
踢得差 屌你就緊架啦
你做錯野 客仔仲會錫住你??? 小學生呵返?

DT .Troopz 果D

係片自己圍圍圍就屌到上天花.

之前見到牛奶訪問佢果陣就縮哂頭咁.

依個連熱血足球都無埋

法比 song rvp nasri果陣輸波都好睇架

爭冠就唔黎啦
打份工的話阿狗不知幾好做 冇壓力 人工高

鏝條中後埸搓得順到，今埸逼搶其實都算落力，
但好似利鏝果埸除非可以做到逼搶120%，唔係黎緊3季打鏝只可以輸少當贏
剩低就係人腳問題，有時自爆/輸on9波無得講
對比返鏝條中埸同我地條中埸，
真係輸左一班波有多

所以話越黎越唔好睇
三寶果陣啲波都無咁難睇
出去打歐戰都叫做正正常常無咁柒

果段時間開始迷阿

以為以前圍住禁區鳩猜已經夠衰 點知今年仲搞成咁

唔好講要拎冠軍，依家隊波咁撚閪，咪比人搵到位係咁屌

即使輸波，但你只少有試過想嬴都唔會引到咁多野屌

講得好！！！

果陣啲波係好睇
攻真係叫猜到
而家猜腳波都猜唔到

好耐無熱血過啦

呢度有冇用呢啲嘢賺錢先
個個都係六月子呀
客仔 send abusive text 同 death threats
開個 channel 係唔係都好 dramatic 咁日日攻擊你
間公司都唔會就咁算啦

Arsene Wenger: "We were a bit unlucky too because the second goal was offside."

以前圍人地個禁區
依家圍自己個禁區猜
都係禁區姐,無分別呀

佢有d野又屌得岩喎

個個都都有張刀 用一己之力可以帶黎入球/入球機會 又有火 依家成班似打乒乓波

仲要同個賤種南美狗合照
垃圾球迷

懶屎懶屁為乜?

Unlucky

食屎啦

雲加識撚教波，返家鄉叫雞啦

Wenger: "I felt in the game we had the first good chance, a very easy one we missed. After that we made a big mistake on the first goal."

係咪要賣奧巴美揚同梅屎

咁叫落力

我直頭懷疑佢地有冇出過汗啊

快

Chances created in the Carabao Cup Final:

Entire Arsenal team - One

Claudio Bravo - One

爺爺講笑下話

就算唔撚計第二、第三球，隊波又咪踢唔起，懶乜撚姐

睇到佢咁講真係火撚滾

咁唔代表佢哋做嘅嘢啱呀
就好似話啲人發國難財
如果國家唔係搞到咁差班人都冇得賺啦

其實都冇話可說喇
如果隊波勁到好似鏝城咁 你邊有咁多野俾人攻擊
仲撚有人death threats你咩
怪就怪隊波垃圾

心態問題多
下半場輸緊 入局都咁慢
輸緊唔似有領袖提場

冇jaded唔收貨
0分重作

籍口不停重複

佢講wt

Arsenal have now lost 12 games so far this season, 6 of which have came in 2018. #afc

認真又點
你唔係想反雲吓話

佢又講得無錯

呢球入左肯定成隊唔同哂

爺爺正式收皮未

big mistake就係你仲教緊
我屌你老母雲加

Wenger: "I felt in the game we had the first good chance, a very easy one we missed. After that we made a big mistake on the first goal."

Wenger: "We are unlucky because the second goal was offside and after that it was too much for us. Overall congratulations to Man City, they deserve the win."

Wenger: "When you lose games, you have to accept to be criticised. I believe that we have to recover quickly. We have to be focused on the next PL game."

Wenger: "When you lose 3-0 you have to look at defending better. I still feel sometimes for periods we defend very well but sometimes we lose concentration."

Wenger: "It's not application we missed, it's lapses of concentration in important moments of the game. The second goal was an important goal and it was 100 percent offside."

成班d企位都唔知做乜鳩

有幾個隊波勁到曼城咁呀
咁啲護級球隊球迷係咪應該暗殺啲球員?
death threats to 球員家人你真係覺得 ok？

果球welback都入啦 屌

Wenger: "When you lose games, you have to accept to be criticised. I believe that we have to recover quickly. We have to be focused on the next PL game."

"When you lose 3-0 you have to look at defending better. I still feel sometimes for periods we defend very well but sometimes we lose concentration."

"It's not application we missed, it's lapses of concentration in important moments of the game. The second goal was an important goal and it was 100 percent offside."

鍾意阿仙奴既球迷先係最“unlucky”既一群

唔入就係唔入 跟手就自爆

本身係
依家睇到佢咁講成個醒晒

Wenger has lost his identity as a coach. No longer a winner. No longer plays beautiful football. No longer develops young players into top players. I really struggle to see what value he offers a club like Arsenal right now. He must walk or be sacked this season.

出我好過啦

Arsenal in 2018:

2-2 Chelsea ⭕️
2-4 Nottingham Forest ❌
0-0 Chelsea ⭕️
1-2 Bournemouth ❌
4-1 Crystal Palace ✅
2-1 Chelsea ✅
1-3 Swansea ❌
5-1 Everton ✅
0-1 Tottenham ❌
3-0 Östersund ✅
1-2 Östersund ❌
0-3 Man City ❌

其實上半場個部署都 ok
同 vs 熱刺一樣
不過下半場出嚟之後就完全散晒
雲加條垃圾半場係咪冇比過 instructions

唔ok
都係打份工
兩邊都有問題
完

球員真係想迫宮其實都無用
就算乜盃都無佢都係會係到
不如贏返個歐霸等球迷開心下好過啦

做得underdog打法不嬲失一球先可以唔撚洗打
對面又唔係車狗

3點了

agger，雲加連最後點石成金既能力都無埋
買貴人又買錯。依家根本無野好J

兩場波睇哂柏芝合唔合格啦

上場廢撚到咁, 今場爺爺都出你 , 交咩功課有眼睇

仲衰過HOLDING

#wengerout

same old shit...

聽日返工

岩 大家都係炸彈

咪又係死

咁又唔好咁有信心

成個管理層仲係迷雲

好彩公司冇咩球迷 唔使點俾人笑

咁多中堅包皮最勁

會撻q橫傳

果球我寧願佢自己射左佢

George Graham remains the only manager to win the League Cup with Arsenal. Arsene Wenger is the 2nd manager in the competition’s history, after Sir Alex Ferguson (won 4/7 finals) to be defeated in 3 finals

所以球員 走左既同無上到場既最勁

網絡既野太撚勁
醜事改圖一傳十 十傳百
D球員睇到 自己都頹哂

唔小心見到unlucky呢個字 火都黎埋

包皮 高基連去到華西 踢到識飛啦
高基連係阿記N場都無入波 上場都入左了

成個department死獌狗
三四個阿迷手足應該死狗了

輸一球半場就已經可以抽走一個中堅轉4231搶入波啦
係要等到3球先換就錯曬啦

果球第一下唔易射
後面落腳果個好似係獲加
落腳封到第一下
第二下羊補果下先抵屌
正常補中係要入啦
主場打鏝要入返三五七球先補償到佢身價

哎。唔記得左雲加最叻其實係整靚盤數
固定帥位

梅史最廢

如果歐霸出局真係即刻炒咗雲加先
反正都無慾無求快啲重建好

Holding又咪一撚樣

比人一下假身就失撚哂位任過任射，上年FA CUP有好多球都係咁，包括比哥狗入果球

上半場都好一般，學摩狗咁靠人數守

點樣守人地兩邊，封key player , 守完點樣轉守為攻... 乜都無

no
上年大部分管理層都唔想比新約雲加
不過高安基決定比

冇計
現代人mentality係普遍越黎越弱

老實
得太子有火
起碼cool到波比到波
會迫搶
其他人？屌你老味行行企企
沙卡甩波傳失多到數唔到
藍斯防守0作用
奥燒影都唔見
美羊想像唔到點解可以比公司佬追到 啲起步好慢
雲加打三中堅根本唔掂
分工好亂
真係垃圾波

Thierry Henry: "Arsenal conceded a goal that you don't want to see from a goal kick, in the final."

Henry: "In the second half it was all City. Arsenal didn't look like a team that had to get back in the game."

Henry on Arsenal: "You find yourself 2-0 down without City playing a brilliant game."

Yes

你大球會黎 勁係應該 點可以搵護級隊比
death threats咪同呢到個d雲加快d死全家一樣得個up字
有人做咩

小姐請你冷靜D
太子呢d係叫有火定係EQ低

HOLDING 係廢.

柏芝係廢得黎. 仲要騰哂雞咁.

柏芝連續兩場輸一樣既波. 真係好核突,

根本就係
一開波幽要嘗試搓返起主導返
係難架喇對住鏝但鬼叫你踢final

加比爾同鳩鳩連贏緊波

雲加擺咩陣都唔撚掂啦
班球員好似自己有自己踢咁
無默契無配合

你隊波又唔係咩中場有統治力 戰術高人一班
玩得中下遊果種搏入一粒 上半場咁早失乜都唔洗玩啦
心理質素不嬲唔係好 呢個賽果好撚合理

人地準備下年踢歐聯啦 阿狗返去訓啦

高安基又加持了

贏緊波=有火
比人炒=eq低

好有信心贏R霸D手足有無驚到騰騰震

真心我覺得得太子想贏
幾下護波

奶今場都好多上腦死去

阿狗每年都只少輸一球goal kick助攻既波，上年定季初對猁又係咁

佢cool 完都無位俾啦 無人拉空

Wenger on Özil and Ramsey being 100 percent fit: "Certainly not but you need them and they gave everything."

"We didn't give too many chances away today but we gave easy chances away."

cech 咪助攻比法比狗囉

領隊雲加（Arsene Wenger）周五出席賽前記者會，被問到如何擊敗曼城時說，「我們需要有很強的信念就能做到。我們需要好好組織，以及好好把握每個機會勇往直前。」

屌早段企位迫搶個個都合格有餘
太子過左三十分鐘上腦
成條中場下半場隱埋形
個個都要屌根本

唔係二元對立
有火同時eq低

條撚樣冇心搞又唔賣 屌佢老母

踢得呢到 有火有鬥心都千奇唔好讚 總有一日會有人拎番出黎binc

直接 send death threats 比佢屋企人呀
利物浦之前頹撚咗咁多年
歐霸都冇啦
熱刺又係
都冇人整個 liverpoolfantv 發死人財啦

咪回後再做過囉
唔一定要自己死跑爛跑去死位

個個都唔去
唔通留起後半場等死咩…

佢地邊度gave everything ah 睇過

on9 起碼肯迫搶肯郁先啦
成班行行企企唔通叫有火呀？
識嬲都起碼話比我知你著緊場波

人唔笑狗都吠

Wenger on Özil and Ramsey being 100 percent fit: "Certainly not but you need them and they gave everything."

Wenger: "We didn't give too many chances away today but we gave easy chances away."

我覺得搏foul多過上腦

無翼啊
4打4反擊 全部跑中間 沙加吊個波入去比人輕鬆解圍

牛奶一失波就會死去&燥 唔係第一日既事

多咀狗快d謀朝散位

關AFTV咩事

呢個都同意嘅只不過連佢呢d火都無
佢都唔知班友係咪actor

你岩
佢有時真係要控制下情緒
我見佢追住球證黎屌

屌羊屌到出聲

禾b 黑b

心理質素差 不嬲承受唔到先落後
而且對面係果種你越急佢越開心果種球隊 唔係利狗會自爆送波俾你玩

個d垃圾隊點比
阿狗全球多fan屎

今日我又撐佢，阿狗招牌pass and stay/散步，唔自己推可以點

奧燒隱形咁濟

咪話佢大局觀唔夠
最醒就係走去成個人瞓落去搏費蘭甸奴 foul 果下
搏中咗就紅咁個可能有得打下

喂 大佬 你d對友咁撚樣
你都燥啦 咁樣失

呢兩件都係算撚數 前者雲加唔識用
後者除左打獌狗其餘時間 半廢人

agger
我覺得arsenal fantv太負面

Jamie Redknapp: "I felt sorry for the Arsenal fans today. It was like a fire drill, there was half an hour to go and everyone's gone. That's not right. This is Arsenal, one of the great clubs in football."

Redknapp on Arsenal: "This is not my team but I'm frustrated because I loved the way they played for years and it's at a stage now where it is boring."

但係回後 咁又點呢？

黑B今日落到黎都冇羊咁撚隱形

連續兩年冇歐聯踢
蝕撚死佢
高安基繼續死撐雲格就啱
繼續冇歐聯踢就冇勁球員加入
慢慢變中下游

因為唔係佢話買既人黎
所以小小犯錯都唔可以有
相反佢買既就屌都唔會屌現

佢屌拿卡屌到呢

咁又係 350k既影都無埋 想搵下屌下都難 牛奶叫做有d影 做到下野 算係咁啦

Xhaka

應該覺得係aftv煽動到d人sd death threats
不過我個人就覺得不太關事

蝕?? 你諗多左了

係咁回 都攻唔到啦

沙卡一撚定係佢買
場場出足咁濟

沙卡呢

阿狗要淪落到搵禾b 黑b打翼
屌你幾撚耐無見過有人推落底

Wenger: "We want to go home and analyse the game. Individual criticism doesn't matter too much at the moment. We have to focus on the next game."

Aftv搞左好耐啦 點解近年彈起咁快 咪就係隊西波柒得好精彩吸引到人睇
點解咁柒咪就係有比比狗呢d垃圾表現囉

如果係第二個屌aftv都冇咁嬲
比比狗

佢目標要買既應該得利馬同麥巴比
兩個都唔黎所以先揀左拿卡

一開始睇係ok,
但之後睇為屌而屌
成9日轉風向，一時又讚到好撚好，下場又屌到地底泥
根本背後廣告費多到仆街 阿仙奴全球性條數一定好撚多

Wenger says second goal should have been offside, and doesn't understand why VAR didn't overturn it: "It’s a mystery for me how you can watch that on replay and not give offside. After that City was better than us."

咪慢慢再做過囉
你死去都係無用

酋長球場係會生金蛋的雞

根本就唔關事 我未聽過DT Troopz嗰啲會屌埋球員屋企人

今場唔算太差嘅

arsenal fantv 係搞得好成功既

你睇下其他球會既YOUTUBE CHANNEL 就知

Henry on becoming Arsenal manager: "It will be a dream for me. Would I be interested? Yes. But I have respect for the man in charge."

反了反了

唔撚識教 收皮啦垃圾

算吧啦 今場踢成點大家有眼睇 邊到黎機會比你慢慢造波

兩樣嘢嚟
上面有人話 send death threats 比xhaka 屋企人同喺呢度講死全家一樣我先咁講
arsenalfantv 係煲大個 fanbase 嘅 negativity
誇張化部分球員嘅缺點
搵啲固定班底
狂 abuse 某啲 players
好似做戲咁不斷嘗試製造啲 soundbite 或者 rant clips 出嚟去吸引人睇
而家更加演變到個 target audience 好大部份都係其他球隊恥笑嘅球迷

次次輸都係個d ON9野根本無改善過

英超有邊隊波會蝕
就算冇歐戰都賺到喊

呢度d手足咪又係一邊屌一邊買波衫去朝聖

成隊都鳩得佢去到波
我又明佢心情wor

果d贏波係度陰陰咀笑真係好撚討厭

成日話佢死去,依家呢個陣得佢一個有突破能力,隊友又唔現位既時候,佢又唔試推既咁真係唔洗攻

做唔到應去就去
應回後就回後
唔通你2打4又硬爆上去咩

有時係回後 keep 控球權好啲
你以為打 pro 下下到格硬比前咩

爺爺諗藉口都費事了

又唔見佢屌自爆個柒頭

Wenger: "I feel a little bit everything went against us today and we self-inflicted our punishment. We had an unbelievable chance at 0-0, we gave them a goal."

其實大部分球迷都係咁

嘩出到聲
快
不過唔睇好
同蒙迪拿恩沙基下場會好似

唔係成日 但唔撚洗球球都係咁

打哥狗呢d波
玩逼搶同主攻冇得玩
失左波想搶攻根本唔可能 因為人地卡士高你幾班
怪就怪玩主守衰太早自爆

同意，
你見fb轉載既足球page都係恥笑mode睇

有 sponsor 添啦
賺到仆街

阿狗淨係轉播費都賺到笑

我知呀 問題係俾你keep到Possession
又係突破點 又無form
咁攻wt?
我都知死去係on9
但係去到個下俾番後 效果咪差唔多

岩呀
dribble完呢臭燒要現位又唔見

咩都用過哂了 求其啦

如果隊波有人拉空位有人現位佢都死推就抵屌

但阿狗係人地半場根本冇點現過位，成個流程就係一係傳邊，邊又唔撚落底傳中只係回後/回中間，之後中間又搵唔到人比回後/比邊

香港d小型球都識守你啦你老母

利物浦個個叫Redmentv，開得仲早過AFTV.....

Death threats嘛，Lovren作客對熱刺之後就已經收到

其實local fans輸之後狂屌贏之後狂J真係常態黎
AFTV紅只係因為阿墮落得太誇張，全球最貴比賽日消費咁既表現唔屌就奇

咪就係因為你條廢老囉，識閪教波呀

屌你老母啦雲加
jer夠未呀

Wenger: "When you lose a game like that everything is questioned. We played against a good side, They [City] dominate the Premier League. Some of them [pundits] and I know them, have not always played at 200%."

大佬 你輸埋D比賽 點正面

除左主場對獌聯 輸完唔覺得柒之外 班球員有心追
其餘比賽 只要阿仙奴輸到第二球 隊波散得仲快過下遊

西甲有追開波 其他隊唔講多 伊巴我成日睇
人地中遊打中遊輸到2球都出力 希望追得一球得一球 就算打巴呢d強隊都唔放棄
我地阿記 輸到第二球就散 今日都有眼見啦 等收工

球迷都未放棄場波 你企落場既就放棄左場波先 好難唔負面

有offside咩

卡叔真阿

卡蘇
我屌哂你老母軍醫

你拎番達哥個次件事就計到
Back up條友都賺左一球幾
佢地一定多過呢個數好多倍

打得差 季票照樣年年加價

卡叔 好掛住你

爺爺好堅持係越位

屌 老野係咁
中國人思想 用人唯親 死契仔

算啦
到依個地步仲嘈黎做咩

要搵d野遮下醜

卡叔真阿 其實佢行得番
已經真係好開心

咁你想點呀
開名啦
都係果個架啦
你宜家教到隊波不似隊型就冇責任
u are fucking well paid
or you can go

法國人=.=

Sam @samuelJayC

Wenger with the usual ‘everything went against us’ & ‘we were unlucky’ rubbish. It’s sad that he can’t admit how bad we are. He actually thinks we’re good. Scary.

赤化牙@@

唔好再踢波啦
真係驚佢行都行唔到

我始終都係覺得你做好本份踢好波就冇咁多野俾人屌
人地壯大都係隊波柒造成

老野屌你老母

算啦 做下球會icon
見到佢仲開心過見到對系隊鳩下鳩下

卡叔對鏝果場真係cls

牛奶今場算係咁.

前場無咩人幫.你話佢帶死個波.

有幾球都係人地犯規. 球證唔吹姐. 擺明係牛奶屌完佢. 球證嬲

相反呢度狂吹奏既RAMSEY . 65% Pass Success

但係troopz個d好撚誇張
今場輸左成班無火垃撚圾 下場普通贏番場又全部好撚有火 其實好唔批判

咁 youtube 到講 death threats 會俾人 ban 添
事實係 arsenalfantv 係鼓吹一種 negativity 同埋 abuse 部分 players
以前輸波有時禾仔淨係 sub 出嚟都屌到佢陷家富貴
同埋成日想製造啲 conflict 出嚟搏 views
咩 TY 果啲成日推佢出嚟等佢講啲迷雲嘢搏俾人屌同埋引 abuses
同埋所有嘢都係二元分裂
永遠冇 mixed ／ 中間
一開就好似以前山齊士咁上神台
一開就英甲都不如仆街死

2015年
亦係阿狗對上一次作客top6 贏波既日子

0-2

同意今場中場牛奶打得最好

屌人果陣有錢收就收嗲啦
同熱血時報有撚分別

永世難忘 個場你都話我地打underdog
博防守死球呀
今場踢wt

多嘴狗講左好耐啦

果場卡叔尾機到
原來已經咁耐

咁夜有無ptgf 執番劑下火都好

pm me

咁有供有求姐

得佢有火 又博番生個波
又無人走
死去所在難免

U do 0?

嗰時仲話阿狗幾十年後都係得呢場波講返
結果真係咁

開幾場歷戰屌下好冇

小妹ok

咁撚在意人地笑鳩你既，咪踢好d波等人J你囉，到時球員你自己唔反擊屌柒返佢地，都有大撚把球迷幫你屌柒返佢

轟如果整個CFTV叫D人係咁屌柒世三，屌柒古圖斯既話會唔會有咁多人睇，會唔會咁多人覺得佢地講得岩講得好

有幾多手足訓唔著準備聽日射波

我望住個比分食左成包煙都未訓得著

撐收錢果班同支持熱狗冇分別
成日亂屌人 冇水準 雙重標準

訓覺算數屌你老母
嬲到想射波

嬲撚到訓唔著

2014 法明尼對鏝入波追和

2015 法明尼兩粒殺刺

近幾年對呢兩隊好似輸梗咁濟, 無火

Pep on the yellow ribbon: "Before a manager, I'm a human being. You did the Brexit, you allowed Scotland a referendum... this is what they are asking [in Catalonia]."

如沒有法明尼
打碌撚

入錯區牙

球員識咁諗會知衰就會加操甚至改善自己啦
早就上左世界級啦 根本同而家啲細路無分別
都係覺得人地鬧自己係針對自己 完全唔會反省下

得兩個

勁過摩迪有無吹過龍

d 90後係咁上下 自我中心

幾錢牙

仲有鴨比一個屌打成場利狗個場又係痴撚線

$500 連套

其實 bellerin 個 interview 係俾人抽一句出嚟發大嚟講
成個 talk 講左好多 topic
例如 equality 呀 anti abuse 呀
之不過係答佢覺得 arsenalfantv 點果陣講咗句覺得佢哋靠阿狗輸波搵錢唔係真 fans 就俾人抽出嚟屌
arsenalfantv 係食咗頭啖湯
之後搵啲好有特色嘅人做固定班底
整啲 rant 出嚟之後咪紅囉
一開始又 target 到阿狗多fans 同埋個頹況
但係而家已經變咗係 non 阿狗終於去睇嚟恥笑啦
有幾多真心阿狗上去睇佢理性足球分析呀

我唔嬲了，原諒佢地

果陣睇直播0640果段真係睇到

咪 on9 啦

呢場咋屌

唔小得路jj窩利抽爆熱狗

勁過今季既摩迪

雲加講緊第2球OFFSIDE

原來係話SANE 係個龍面前姐住視線.

關心桑1m 鴨比2m 神丹3m
性價比一流

我反而覺得呢場贏咗之後走火入魔
作客對親強隊都一定放棄控球想 copy 呢場嘅 formula
以前作客都主動 dominate 控球權

雲加又然

皇馬上返力啦
睇 PSG vs 皇馬 modric 仲係勁撚到仆街

好差咩今季摩迪

Steve Bould told his mate Pulis not to sign Chambers because he’s championship quality at best. This is a fact.
Promote him to Mamager now

真定假

都唔work 今場連呢條formula 都唔多見到

song 都交咗好撚多學費
diaby 文員
神丹你直接用 elneny 都一樣

wembley 主場

果陣有全盛99連
同cool波派牌既卡叔咁又唔同講法
依家條中場擺3個人都做唔到果陣2個做既野

k6交完學費 用左兩三年 廢到錄柒

價平都無咁興

講真係衰輸左球自爆先

有冇屍套

一向唔覺得佢地有理性足球分析，純粹係輸左波出氣屌雲加屌高層

抽佢屌aftv果句出黎屌有咩問題？前文後理會影響到佢認為aftv d人唔係真球迷呢個結果咩？

如果有一日獌淪落到阿狗咁既話，有獌狗整個MUFTV引人恥笑獌去賺錢既話，其他隊球迷又咪一路睇一路笑得開開心心

係阿狗隊波特別柒先惹到咁多其他隊球迷笑姐 又唔見有人整條channel出黎比大家笑下轟笑下獌笑下熱狗？，甚至笑下西布朗、哈特斯菲呢d 因為你隊波堆人腳同踢出黎既成績唔成比例，又特別多柒紀錄先比人恥笑姐，又16郎，又fourth is a trophy咁撚樣

托咩
有年3-1鏝都叫有form 似條formula
今場我真睇唔撚透 屌你老母

所以xhaka真係痴撚線
個陣有kante，仲要kante 帶到波，但xhaka唔撚得

唉on99 衰撚過學界

但次次都自爆，點防守架

雲加係法乙鳩執番黎
我覺得算係咁

簡迪唔夠靚仔

其實都係個句 k6要拍大梅 依家場上有兩個k6 根本唔平衡

唔係上面有個stat話 mistake goals 我地最多

個sources唔似9up
之前未買得成美羊果時報過係代拿卡正選

打寶玉？

兩個都腦撚衝

仲有冇人撐m20

個球大梅頂撚哂 你當細梅係大梅咁用一定柒嫁啦

未上hr50

兩個都出去標波既拍埋

刷料順手刷珠

阿記其實不嬲都配合大量攻勢先入到1球
唔似摩狗果隻成埸波等1個機會就搞掂
有時打得太守勢我覺得無乜用，班後防最興自爆
有幾可泊大巴真係守到最後
睇下我地前埸反擊能力其實麻麻，太容易斷攬
打強隊同人搶中埸對攻先係出路

羊其實好岩用，佢成日捕位入涉，1個人解決左兩邊翼突破不足問題
不過黎到比一埸甜頭就 連續幾埸硬野，佢真係要供應，
如果泊大巴唔會有足夠供應比佢

另外今埸換走藍，留奶
奶先係中埸靈魂，無左佢中埸hold腳波都難，反而換走xhaka可能仲好
Xhaka做到既野奶都做到，雖然xhaka傳波能力可以融入到個體系，
但佢本身局限性太大，佢應該係同奶爭位踢先岩

仲未想訓

今日玩二舖刷佐粒攻擊珠

屌你想要無擊

我法國係到屌邊個球員都係哂氣
贏波=贏波咁開心下次先屌
輸波=個個都柒 唔好淨係屌一個
永遠都唔屌得

打多鋪ut訓

大家都係阿狗
傾下波姐
唔好發悔氣

課金狗

我已經唔想再玩

金卡隊only

禾刀系 等更新dlc

我全黑卡都俾人屌打

場場咁上下，無咩想傾了
我應該就快畢業唔睇

......

得返隻歐霸盃
爭唔到就四大皆空之餘仲要無歐聯打 之後正式可以收皮 買唔到人個個嗌走

19000 近年成績差過阿狗啦
洗嘅錢仲多好撚多添
阿狗係有嘢恥笑呀
咁係咪代表你呢班人借呢樣嘢出嚟發大佢有理無理狂屌
引更多人一開始恥笑之後發大財係啱呀
發死人財都係個人死左先有得發啦
咁係咪代表發死人財啱？
我唔質疑佢哋係 local fans 呀
不過佢哋 make use of 個 club 嘅 misfortune
將自己嘅 success based on 個 club 嘅 failure
當你知道你越大反應越負面越多人睇 + 賺越多錢
你就會 on camera 嘅時候越做越誇張
就算唔係好 make sense 嘅都屌咗先
同埋佢哋為咗賺錢提供咗一個方便嘅途徑比 arsenal fan 恥笑我哋
enjoy our failure
唔好同我話佢哋為咗發聲 ／ 表達意見
1. 要講嘅一早已經講晒，亦都唔係啲咩理性分析
2. 佢哋全職打呢份工搵呢條 channel 錢
3. 有咩想講私底下屌唔得嘅
貪錢就貪錢啦屌你老母

咁你on9啊嘛
贏波就冇野要檢討咩 贏左當你無視左個問題
到輸波個陣出現返就話其實全隊都差
全隊都差咪逐樣屌 係咪唔洗改善

柏芝真係無忽好，又慢，講個頭又唔係真係好勁
任佢點勁都只可以係廢版m4
Holding就無乜特別，唔勁唔突出
果陣呢兩件成日比某個page吹奏
反而防守能力最好最即食果個g5比佢地屌到上天花

執柒左佢算啦

果個唔系禾牙

執左佢無細藝牙我
無波睇好空虛
屌老婆唔及睇阿狗爽

.......

我已經決定雲加走我先再睇阿狗波

班49000又抽水

十卜禾清
講左我既心底話

今日 mustafi 就真係個人失誤
平時防守體系問題大過個別球員能力
G5 喺阿狗都唔穩
去到華西都好啲
再遠啲華美子臨走都係災難性表現
巴賽次次有得出都交到功課

由佢地啦
唔係你抽我就我抽你啦
慘得過佢地連決賽都入唔到

可能以後都唔駛睇

即係好老實講
佢賺唔賺錢關我咩事
佢有d屌得岩 有d屌得過份 睇完咪算
球會failure就梗嫁喇而家 俾人笑都冇法嫁
佢地極其量都只係提供個捷徑 但真正提供笑料既係球隊

我真係睇唔透係防守體系問題
定個人問題

但係決賽咁嘅表演 真係人唔笑狗都吠啦

都係個句 教練問題都唔洗多講
一日唔炒 場場俾人笑都無話可説

歐霸都輸埋今季真係不如長出幼齒練下兵
場場試陣

體系問題
講過好多次
因為條中場谷太前
會造成中空
加上後防補位意識唔夠
成日又自爆 先會咁多失波
教果個都好大問題

咁踢得差總會有既
差咪比人笑下囉
又唔會少忽肉

無個人cover後防 人地一後就對你後衛

歐霸唔巧出局牙

冇㗎咁你用提供捷徑比人恥笑阿狗賺錢
比人屌假球迷有得怨咩

都係嘅 只係自己隊波搞到咁
真係有d無地自容嘅感覺
反撲嘅決心都無呀！！！

如果a米都要輸真係執柒左佢好過

呢隊波對馬體會多蒙特...
過到 Milan 再稔

係呀 所以成日聽講波佬講幾句英文聽到識背
啲咩no hunger no passion
真係成日聽到

米蘭都有機過到既
八強啲對手就難喇

打機都比人黑

No desire 暴龍哥條友都識講啦 屌

留名

都冇既 分分鐘可能佢地真係假球迷
但wfc姐 笑下又唔會少忽肉
雲加首當其衝都未識羞恥 我地都唔洗太大反應

今年大部分表現都係咁
冇期望冇失望
雲加走左可能會變差/變好
不過 at least not same old shit

a米其實唔差 我真係覺得會輸

今場咁嘅表現，唔輸就奇

其實水鬥水
實力算最接近
打里昂打馬體呢啲快馬隊兩得仲快

就算下個人教變差都好
至少冇雲加咁難踢走

都係既
反而我接觸既本土阿狗對佢地好反感
但係 non 阿狗一知我係阿狗就問我有冇睇 arsenalfantv

牙奶之前好似話球迷有權表達自己既意見
明串比狗

Exac7tly
雲加一個 = manager + coach + recruitment head + financials
其實多左 sports director + recruitment head 已經係 prepare to cut him off

內部又不和

同意 起碼轉左coach 仲有個希望係度
唔洗成日老調常談

我真係覺得里昂同馬體係最勁
由其里昂真係俾人睇低

其實係球會攬老野
定佢自己戀權

佢上過 arsenalfantv 添
其實呢啲咪又係客套說話
比狗衰 on9 講真心話

後者
攬老野就唔會開始執位洗牌
同埋唔會咁多交易跳過老野

奶pr做得幾好嘅

唉 急流勇退咪幾好
因咩解究搞撚到咁

我就覺得球會想 cut
不過上年未有 sports director / recruitment head / contract negotiator
Renew 2 years = buy time
今年 summer 會送佢走
如果續一年半季開始就會又煩續唔續

佢覺得自己可以帶返阿狗去返以前咁風光
不過人越老就越固執
已經唔同舊時 新一代戰術完勝佢

Yeah 所以我覺得下年樂觀既

希望summer 真係88啦
今季真係責無旁貸

同d皇帝一樣

所以話76來季教阿狗都唔係無可能
空穴來風就未必無因
不過今年一定要贏歐霸先可以方便買人

雲爺爺 真係
好尊敬 敬重佢
但係現實嘅成績真係不敢恭維

摩狗都步緊雲爺爺後塵

唔同既係佢地有迪基亞救下條後防
我地後防會自爆

安76最 make sense
大名都易啲買人
如果冇歐聯真係考驗 sports director 既實力

間諜老了 ooo都算係咁
自爆推爺爺落黎
又然了

今日迪基亞廢到仆街
不過後防又唔爆

訓了 仲要番學

兩球都差d派膠

講緊錢既問題
無歐聯踢無一大舊錢老細科少左水就買唔到好球員
想黎都唔夠錢買
anyway 完季真係要易帥

我等老婆起身返工 車完佢返工再返去車個女返學
之後先有得訓

今時今日歐聯舊錢對我哋相對冇咁重要
我覺得錢唔係太大問題
反而係兩年冇歐聯仲可以買到咩人

malcom
pavon
manolas
Horn
Jonny
呢啲無歐聯都仲買到

呢堆除咗 horn manolas 之外都好似麻麻地
不過睇新 manager 造化

唉星期四之後 30 points off the top
三月頭
最後會唔會 40－50 points

最後拎歐霸再炒老野
goodest ending

又要訓 sleep for the weak

拎閪咩
打上次果隊都差d輸

屌你老母
咁永續雲加囉
但係乜柒都無
係咪有啲期望都得罪你呀
屌你全家

做乜鳩姐你
發我脾氣有用？

期望還期望
我夠想攞到啦
但係客觀咁睇我真係唔覺得今季踢到咁會攞到

客觀咁睇
唔係無可能 只係機會唔大
呢排隊波的確好頽 亦見到隊波開始失控
老實講 拎唔到歐霸真係無能力叫好既球員黎

真 冇歐聯資格乜都假
今季都係夾硬靠個名吸引人黎

話就話唔覺得會攞到
但係點都抱有一絲希望既

Ac米蘭又贏 近12場不敗 9勝3和 最近10場聯賽只失3球 你地憑咩覺得食硬米蘭

咁踢波不嬲都係有機會反彈既
阿狗未試過贏拜仁米蘭呢啲咩
根本係講緊班少爺兵果陣想點踢同發揮成點
我就覺得有得贏既 我歡迎你bin我

AFTV 賺錢就有錯
ARSENAL 收緊最貴門票踢埋D垃圾波就無錯
講錢呢個PT 成間阿仙奴呢一刻直情要摺柒左佢喇

雲加問球証做咩加時咁短，球証反問佢要咁長做咩

細梅真係
爆一場 正常幾場 再爆一場
仲要爆親都係極on9錯誤

早知唔睇波
輸都好撚肉酸

真係唔知講咩好 屌又屌過 都輸到麻木

人生真苦 又一場大敗

我睇開元朗，人地法比奧踢撚到40歲，仲要34/5 歲之後先前鋒轉踢中堅都無佢犯咁撚多on9 錯

輸咗10蚊

如果美羊入到第一球...結局會唔會唔同曬

其實輸比呢隊曼城都好合理者

燒羊屠城記？

訓醒諗下都係決定對雲加不離不棄

開工大吉先黎輸波

場場都輸點唔反呀

咁反邊個

ac作客都贏羅馬兩甩

1:3

習大大做得好

next year will be our year

返工了
你老母雲加仆街死

燒羊屠城人唔笑狗都吠

Totally no mood king ball

咁多手足對我廠有期望

感覺卡蘇拿係雲加晚年致命傷
一直有好多錢試好多人都搵唔到岩替補
轉踢法做press又未成熟球員未適應
依加pressing橫行有卡蘇拿係中後場beat the press好緊要

卡叔做串連係重要
但防守廢到咁，又成日自爆，中前場乜人都死啦

好心季中就買後防la
明知後面都柒吓柒吓
前面入唔到波後面守得到
聯賽都可以執返一分

賣走細梅未

輸得咁柒

賣唔出

搵咗替代啦，條Xhaka呀嘛

解約算啦走場狗

條友肯定反雲黎

防守球員個別質素差都係事實
但阿仙奴依加對強隊同之前唔同
基本上poession 都係少個隊
有卡蘇拿係度後防防線唔使受壓咁多

Wenger on Mustafi’s error for Man City’s first goal: “I’ve not seen a replay but Mustafi thought it was a free-kick. The push was not obvious, he expected a free-kick.” #afc

Wenger: “The referee [fourth-official] didn’t give the [correct] injury time. I asked him why he didn’t give five minutes & he said, ‘why do you want more time?’, I said it’s not down to him to judge.” #afc

Wenger on if this season will be his final season in charge: “Who knows?” #afc

細細個就比老豆呃做阿狗

上年話賣細梅買伊雲斯果陣d人屌到

卡叔呢d 球員真係好難搵
護波一流，左右腳，長短傳有齊

Dembele

躝啦屌你老母

辛苦你了老婆巴打
今日射左波？

Who knows dllm

自從細梅走唔到去國米就開始自爆

佢唔使返工，人生然家黎

唉 屌 唔撚同我地呢d低下階層

細細個開始就睇住阿狗做肉便器

返緊工了

丹比利 但200%肯定卡蘇拿岩雲加多d
丹比利passing successful rate高係因為佢好多安全同短波
但講vision creativity 肯定卡蘇拿
唯一係丹比利硬淨
雲加發堀左卡蘇拿打4-2-3-1個2冇幾耐就傷到依加 依加望返有d氣數已盡感覺

咁細個九成係反雲黨

Tielemans (球王片)

點解我仲係阿迷

Dembele高 做防中一流
進攻黎講就carzola好

爺爺擄哂未來熱d未來過黎啦

A 乜春仲有冇得j 牙

雲加一日唔躝，我廠都唔會有未來

A米12場不敗 2-0 win roma
算吧啦

雲加走 我諗高安基都會唔玩

兩個一齊入棺材

琴晚賴緊比狗唔回家累事啦

上面講緊巴狗nigger下話

好似成三十歲=.=

全隊波11個人都有問題，得爺爺冇

Dembele係扭得但有死扭爛扭feel
卡蘇拿decision making 好d
但丹比利對利比人逼甩好多次

雲加好波

[頭條日報]

May問︰各位專家，我在4.86元買入聯想集團（992），請問前景如何？是否有機會返家鄉？是否應該沽出止蝕？還是長線持有？謝謝！黃師傅答：......

連結:

@C3PO

好撚眼訓

慘

算啦 搵ac出下氣

Ching好波

下隻會踢走既藍籌都幾肯定係992

禾3.96買 隨時走都得

同埋2333一齊躝

rich

勁假爆升10%

孖硬 望一倍升幅

大屍

一定跌返。辣殺股來

大屍祝福

King咩垃圾波呀
King股搵真銀啦

ho ball

Ho ball king 股要交低兩個number先傾到

992

2007，5

8473

果時10.x都叫你賣左佢算啦
睇到隻辣殺都谷撚氣

1038前景如何？

Ching sick gu

又撚me

起身考試

騰訊頭先跌到43x 勁假 咩玩法

勁假唔使理啦

無睇開，答唔到你

又變財京台

垃圾波仲傾乜春

波又豬埋仲大炒345又係果堆人，有咩好king

股神都冇聽
悔改了

今次機會又黎

上季都成撚日爆啦

升上十蚊減一半

DLLM

又係水貨

wenger out 未

講起就嬲
還我血汁錢

講真我地人腳唔差，但雲爺爺成日亂用人先搞到咁

1458 992

我地有法甲神射 德甲mvp 德甲best LB 歐洲助王王仲有咩 仲要得幾隻國家隊正選

限米煮限飯啦

爺爺 永續

今場無啦啦343,fail

你d牛牛

內房gogogo

阿仙奴幾時上市牙

換轉爺爺教鏝，鈀，鍠都死

去鏝半季就俾人炒啦

想追175

無限金錢爭第4

爺爺：我尊重合約精神

心入面個句：打死都留係到

唔掂啦
同猁熱果啲土豪星級陣容差好遠

咁高人工

尋晚有人話arsenal tv 為搵錢影響隊波

想講作為一個灰心撚 係睇下其他球迷（唔計troopz DT 個堆）屌隊波係舒返少少悶氣架咋 係個種壓抑好耐有人明既感覺呀

下下都要迫我聽乜埋D 正面野 咩「下場xxxx對ac仲有機」「贏歐霸咪xxxx」「俾D 信心雲加同隊波」真係難聽過粗口

ricebb

球會近年表現先係球迷negativity既主因 怪番落球迷到 比比狗食撚屎

騰訊

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

有冇人ig po文牙

又托住QQ派貨

望住班貴價貨踢出黎仲無神無氣過最黑暗個幾年，都唔忍心再睇落去

屌你老母雲加躝啦

到左全線盃賽出局既月份未

俾D時間爺爺啦

走場狗有冇出文牙

成班KING緊股啦,唔KING波了

再比多十年先可以睇清，
要學會忍耐

又汁幾球

夢遺都算係有鬥心打到逆境波嘅少數嚟

早段夢遺12m + 羊門前近射
入左既話咪輸2-3囉唔使咁肉酸

2007要針了

今日個市好伏 仲有隻騰訊鬼到

yes
踢得差應該咒人斷腳死

個兩下入咗都俾人反杯到2-3仲肉酸喎

=,=

夢個球吹左十二碼仲肉酸喎清 - -

今日請左新人返工，嬲嬲地第一日就叫佢OT

講係咁講者,雲加隊垃圾事實係一球都入唔到

你眼光貢差幾時斷腳死

入房OT幫你含

慘得過俾人大炒345

男人黎

岩 叫佢手寫十萬字力數雲爺爺罪過先准放工

why not

男人唔含得牙

搭車去ifc先

U on9, 男人刀請

Ching 神係ifc番工

要排隊針了

禾阿頭請

請花樽>>>>做唔到野的男人

請黑絲妹妹仲巧啦

點解psg有悟空？

其實話咩阿記限米煮限飯真係笑死人
獌人腳上都唔算贏阿狗好多
咪一樣用左楊右華屎摩寧新仔
踢出黎起碼無阿記咁柒
雲加剷好心真係死撚左佢算啦

根本無鬥心 一輸一球就洩撚哂
心理質素連英甲都不如

今個星期龍珠超暫停一週，班R洲佬痴左線

ceo係咪反雲

依家前鋒冇輪擺邊個都唔覺會入到波
衰撚過豬腦

法甲德甲神射 拿羊
德甲mvp mk
歐洲助攻王 燒
德甲最佳11人 kxxxxx 渣架
國家隊正選 細梅 k6
超新星 比比鳥
英倫雙契 藍奶
毒梟 大麻b

論人腳差得去邊
但個個都冇進步 只跌watt
係邊個問題？

ac贏左羅馬 已經連勝
霸氣盃16強都過唔到就好笑

COME ON 四大皆空

16強魔咒

德甲全部都係水貨 唔計

pat rice走左之後d防守就咁廢

前幾年都係得個足總j下

已經唔奢求係歐洲走得幾遠，以家班大帝真係無慾無求咁第6名等放暑假咁

係度個陣唔見得勁

唔通個個都等爺爺走

好過依家用埋d on9 zonal deference

似係啦
無理由主場係威係勢，作客又屎到咩咁既

第一次黎阿帖 琴晚真係差得好緊要 半場都過唔到咁 呢班人第2度踢到風生水起 黎到阿記就突然變哂水貨 另外好多係雲加手下學你話斎 不進反退 太子藍斯高基禾仔加比爾高基Ox

點解人地高普用咁多前朝既人費明奴個d可以升個grade? 一樣賣主力 一樣重建左幾年 一樣冇咩錢 人地就買到Robertson Salah Vdd又踢得好 model Ox都慢慢進步

如果雲加前幾年拎完杯榮休高普黎教 係咪成件事會唔同？都應該幾適合阿記風格

躝啦 對親曼市都係到9C

以前都可以賴無錢買唔到好球員先咁頹
而家錢又出過，人又買完
雲加無曬藉口了，躝啦

你係到讚高普
等俾人屌到仆街

早晨

高普on9 極打熱狗都識搵兩件封丹比利，邊似得我地條老野咁由得對面施華 迪布尼舞龍咁舞

雲加同保特一齊躝啦

阿狗啲防守真係好得意 迫搶都係得幾條友迫
死守又守到穿曬窿咁

第3粒
成堆人塞係禁區
對面得2隻
點知一腳搞掂你

跟本波都搶唔到 比人禁係半場打 讓埋個癲佬出個B Silva都搶贏你中場

第三球 完全得太子一個迫，其他食花生

輸第一球真係笑話黎
三個人都mark唔掂一個

又係既身手自在極意

第2球又係成堆人係禁區 禁區頂完全冇人理既 2腳波 又搞掂

第三球過份d
屌你老母比c華 轉身轟入
仆街你老母 中堅?????????????????????????????????????????????????

我已經叫過手腳買阿狗對家買到2月底, 有野心就買到3月中
雲爺爺通常俾人屌個零兩個月之後就會連勝到季尾
有冇前4有冇盃就後話, 同投資冇關

1. 自爆
2. 區域聯防
3.

咁你買左未

焦土阿仙奴

我老母去守都好過佢

轟十皮野落去當收息都fatfat啦

自從幾年前拜完車公中左條6串7, 收左萬零蚊之後就戒左賭波
久賭必輸牙
係有D手腳要賭就唯有指點下

D內房針到

今季冇得開爭4狂魔mode 保溫杯又冇埋 真係仲有鬥心打咩 除左歐霸外

係焦土就盡啲啦 起碼好似車狗攞第十個年咁

DLLM牙

聯賽個場幾點播, 馬會仲未有得睇

3：45

10點都唔會睇

係焦就焦到歐霸都無啦
唔想下年又話分心咩咩咩比藉口隊波

我請左假睇，法國自己好傻

睇分析就年年都係3月左右反彈既 (歐洲賽唔計)
柒就會變好, 好就會變柒
呢十幾年都係咁

我都諗住請, 仲有大假要清 做一次錯既決定

睇住隊波係咁俾人入
等同睇住女神係咁俾人中出
巴打你係咪M底

睇黎得我地(一小撮)對呢隊波仲有希望......

想出中女神一次

睇緊入手邊隻

星期5等睇你地上黎話後悔浪費左一日假

食屎狗

算啦當清假，仲有兩日假要4月前清
諗住睇埋歐霸個兩場

歐洲賽年年都出局 一出隊波就會轉運 好個年輸完巴塞/拜仁就頹

我都係咁諗仲有4.5日 4月前清
歐霸應該唔睇啦, 上場悶到玩手機

上場對瑞典波姐
今次打AC應該有睇頭

A米12場不敗 win roma 2-9

原來連續三個星期四深夜都有波踢
想玩死爺爺咩

梗係有睇頭啦
兩回合加埋仲唔自爆到輸456

自爆走場

佢一早賣去國米啦
場場爆炸

馬會幾時有自爆盤買

訓醒爺爺仲未躝

今日仲要返工

岩岩睇facebook見到雲加屌球証加時加唔足 係咪諗住每一分鐘入一球

考完試+1

考wt

d防守做樣，扮追波

躝啦屌佢老母

major

自爆走場狗

連個似樣少少既攻勢都做唔到出黎 俾多一粒鐘你都冇用啦

簽返曬查狗, Nasri, Song, Denlison, Sagna, Diaby 呢d仲未有班落既人算啦
重組經典3寶

屌你老味啊雲加

法國阿仙奴輸波公海勁少人串我地 可能廢到廢事串

留返d假去旅行仲好啦

夠訓咩？

唔撚識做 求pass

睇完阿仙奴豬波無心情溫

快d死

幫professor 含下就得

要含好多個professor

真心覺得哥狗一定有落order叫唔好炒咁多粒 hea住踢都cleansheet

周日晚英聯賽盃決賽，聯賽榜首的曼城在全場佔壓倒性優勢下，以3：0大勝阿仙奴捧盃。賽後兵工廠領隊雲格表示，球隊失掉冠軍是「自作自受」；而在電視台擔任比賽分析員的名宿亨利則說，願意執起阿仙奴教鞭。

謀住爺爺個位

arteta : 好在簡左教曼城

安76/鼻屎佬教啦
亨利做幾年助教先

黎啦
唔係今晚先踢決賽咩？

多嘴狗忘恩負義

...

係牙

爺爺就算俾人搵槍指住個頭都決不會讓位

幾典牙

4.08

巴打
為左對系波搞到咁 值咩

咁夜

唉 琴晚仲唔想訓

偉拉一陣玩Fifa?

巧

FAT
請內房重傷手足G BO OK??

公司on99
驚俾大陸人屌, 要改晒所有野入面寫住"國家"兩個字既做適合既字眼 (因為有台灣)
麻撚煩, D野上個月做完, 而又要check晒所有野所有語言version去改

Me用鏝u用阿 add me Sin

我寧願迪達教

唔教垃圾

迪達子回家吧

藍波撚嗌FOUL

ho 7

加左

籃波都唔會foul啦吓嘩

Ok 玩叫你

5蚊買 而家14個幾叫重傷

細梅:我自爆完無走場算係咁

卡蘇拿

今年真係唔再睇
之前唔洗錢隊波仲聽話 好睇過呢隊垃圾

3蚊買架

食屎狗黎

差唔多五倍，阿Po巴菲特

個乜撚野犬貢似630既

雲加：很快復原

【體育】阿仙奴在聯賽盃決賽被曼城大敗後，領隊雲加並沒過份憂愁，認為球隊很快可從失利中復原。

「比賽很長時間，己隊都防守得好，但當面對強隊稍一失去集中力，就得付出代價。」雲加在球隊於周日以0:3受挫於曼城，失落聯賽盃後說：「第2個失球在這場比賽很重要，對我而言，那是100%越位。」

「我們從數字上分析了所有比賽，沒予對手太多機會，但卻為對方製造了容易入波的機會，且自身沒有創造足夠機會。」他續說：「當你輸掉球賽，就得接受批評，但我相信己隊很快就會復原。」

「我們晉身決賽，輸了，所以現在就集中下一場英超比賽。」阿仙奴在聯賽落後曼城27分，早已爭標無望，而該隊或會花更多精力備戰歐霸盃，該隊將於3月在16強鬥AC米蘭。

咁都可以話防守得好

Who

雲加會戰勝歸

嘩屌你 雲加好波

收撚皮啦 同你一樣咁撚垃圾
埋單啦撚樣

嶋野の狂犬

己隊都防守得好

得2手ja

又人生攻擊
G你系人生然家

唔好俾人456啦

雲加想開心為什麼需要等

屌你奶雲加

觀察多幾日就知

雲加真係無賴黎

有條撚樣琴日自私買架勢堂

決賽輸3球，踢到同人完全比下去
都可以輕鬆帶過就算

屌你，一句就帶過
人無恥則無敵

無計 雲加不嬲唔會公開怪責球賽
輸波真係無乜野好講

完美演繹人不要臉，天下無敵

話說琴日失第二球前
Kompany係邊線撚鳩阿狗個球睇到o撚晒
點知下一秒即刻入波

難怪d球員咁鐘意爺爺

無野講就收嗲啦
大大方方認自己柒話會改善唔得既
知恥近乎勇呀，雲加學好d中文啦

3字頭都撚到阿班後防一楝都冇

夢遺傷成點

玩未

booked g bo, u pay

琴日睇到輸3球 我係笑左出黎 已經輸到麻目曬

仲未, 你仲識笑

去左食晏

你唔做就快復完囉

其實呢隊鏝，就算不敗阿仙奴同佢打
應該都係55波，不過可能人腳勁有機會贏
而加呢隊波輸係好正常
唔洗咁灰心

琴晚鏝打得唔算好
都夠贏3:0

尋日隊鏝狀態只係一般
不敗阿狗真係應該贏到

輸都唔好踢到咁撚樣

依家輸左啦咩
都未撚踢
明明今晚先踢
禾仲特登聽日請左假

都未輸8-2 算無咁啦

8:2果陣仲好過依家
你睇下兩場出場陣容

呢隊鏝而加係歐聯大熱..雖然今季皇巴拜
但係話晒叫有美斯既巴塞都要被睇低一線
可想而知鏝有幾咁勁

細梅同公司差兩三班波

Arsene Wenger said Arsenal were unlucky to lose the Carabao Cup final against Man City at Wembley on Sunday, despite the emphatic 3-0 scoreline

unlucky unlucky unfucky

mochi到

場場都unlucky洗撚你教

所有犯錯都係unlucky

永續雲加同習總

邊個退休先

爺爺應該玩下fm

爺爺已經懶得再諗籍口應酬

半場team talk出黎仲要廢左
真係fm電腦都勁過佢

正式踢負碌足球 踢運氣波

其實班傻鳩迷雲去哂邊
幫雲加執骨?

爺爺無辜
只係unlucky

輸就預咗
一落後就頹晒被人禁住屌
今季有冇熱血追和反cup
連續兩場先入再反cup就有
睇下上場巨根對鏝幾咁熱血
雲格泊大巴又唔識
控球鳩猜又冇埋
曾經玩彈彈波又冇
防守反擊又唔係
8891斬又見有
究竟呢隊波係咩鳩風格
似係求其買幾個球員臨斯拉夫上場咁

屌佢老母，當年好撚鐘意話
Jaded

細梅逼害爺爺

boom

對拖肥咪反cup過

今季無啊

拿斯利俾uefa ban咗6個月

有冇人整個大表出黎
雲加呢5,6年買D人點解可以咁撚廢

真心求教

其實雲加尋晚場波用左咩戰術打曼城？
係咪完全無得打

對李城唔係反cup咩？

咁俾人反cup呢？

尋日上半場其實幾好，係下半場唔知做乜鳩

睇多次精華

中堅輪住黎爆

防守反擊 只係阿仙奴係雲加執教之下 近十年邊有防守
佢唔會搵藍斯死跟人地KEY PLAYER 不過鏝城有兩隻係難跟
只係放哂D人係禁區同禁區頂

下半場d企位真係痴撚線
失第二球堆晒係禁區
角球傳出禁區頂就空晒射得

睇完上半場直接熄機訓覺絕對係明智決定

完爆

禁區頂都無呀

比人完爆

忍到失第二球先熄機

真心唔係買d人廢，似教練唔識用
有咩可能d球員打國家隊勁咁多
一返到球會柒下柒下咁
臭燒就話國家隊隊友勁啫
藍斯呢？
求鼻屎佬過嚟執屎

鏝城最驚埋身 落腳要狼要狠 阿仙奴班少爺兵識閪咩
走場射波就叻

哥狗完全唔撚驚你 防中傷左換b 施華

人地已經唔打快攻 ⋯ 就住你班大帝踢

鼻屎佬安76是但一個都好
頭一季就算教到降班我都唔會反
真係忍夠雲加啦

我想問好係戰術好定球員打得好
睇左尋日場波唔知係我理解差定點，我睇唔出咩針對性戰術

明明利狗都教哂雲加點踢鏝
對控球咁勁球隊 一定要迫搶
你比人抬起個頭 望到隊友傳 鏝城每個人傳控都有返咁上下 搓撚到成班紅色馬嬲 輸到錄柒
打反擊 得一隻美羊 哨
屌你 仲要8X分鐘 拎到波 斜CUT傳比2&B

第一日睇阿狗？針對性部署

英超進攻始祖 水銀射地 係啊 比人攻到射哂地 一面都係

有邊個可以泊大巴 holding , chambers ????